係我on9 先會一次又一次咁信你

大家好阿 我係綠帽子姑娘
改呢個名果陣，我仲未收到人生第一頂帽
但係改完之後半年就由頭笠到落腳指尾
我仲自己幫自己頂帽扣埋鈕

係，出軌
我諗呢樣野對男或女都係一個傷害
特別係當你付出左真心，有打算過將來
信埋哂啲咩女人用野食留住男人個胃
扑野要識郁識嗌含撚仲要雪雪聲
但其實一個人唔重視你 你做得幾好都冇用

係發現你偷食果一刻個心跳得好快
好想以為自己係發緊夢
一次又一次抹清楚部手機
希望果個攬住第二條女笑得好開心果個唔係你
終於 眼前變得模糊
原來我已經喊到停唔到 坐左係架車到搵你

你同我講 你兩個都鐘意
原來一年半既感情比唔上兩星期既調情
換黎既只係 我兩個一樣咁愛

你同我講 你對佢只係玩玩下
等到玩厭左就會飛佢
你同我講 你會娶我
因為世界上只有我咁愛你
我其實知道你講大話 你將會反口
但係我選擇相信你

我不斷要求
要求你唔可以同另一個女人錫
要求你唔好同另一個女人扑野
要求你唔好再有野瞞我 呃我
我知道你講大話 但係咁樣比人呃住真係好幸福
我唔想失去呢種自以為比你珍視既感覺

但係一次又一次講大話
一次又一次欺騙、背叛
兩個係酒店合照都可以話冇扑野
只係睇戲同訓覺
係既，溝女唔屌女，談心阿？
但係我真係攰啦
玩中學雞𠝹手、亂食藥都玩夠
既然你真係連我既生命都唔重視
點會重視我果份堅持到行唔到落去既愛？
咁樣就係你所講既愛我

我同你講過
係我先會咁on9 一次又一次咁相信你
將一片真心任人宰割
點解你要珍惜我比你既野 但係唔珍惜我？
呢番說話 今日又出現係果個女仔既ig story

其實我真係好心涼 但同時更加心痛
果個搶人男朋友既女仔
知唔知除左你咁on9信佢愛你
仲有人on9過你
信佢要慳錢 所以會煮飯特登送到佢公司門口
但係慳埋既錢係為左請你去食野 去玩
信佢會守承諾 會同我一齊建立自己既未來
同自己講 忍一忍 好快就過 佢好快就屬於我
然後笑住訓 喊住醒 每日如是
信佢真係愛我 所以將自己成個人送比佢
係身上紋左佢個名 插完你個閪叫我含我都肯
既然有人on9過你 點解仲要珍惜你？
被珍惜果個點解唔係我？
你偷左本身屬於我既野
點解你地仲可以有資格幸福
而我要苟且偷生...？

有時會諗，如果我唔可以成為同你一世既人
至少可以成為你永遠唔會忘記既人
而事實係 我忘記唔到你
忘記唔到同你有過好少好少既幸福
更加忘記唔到你帶比我好多、好深既傷痛
我知道痛啦，知道自己錯啦
我唔應該堅持愛你，唔應該信你
可唔可以放過我
唔好再係我夢入面出現
唔好聞到你既香水味會記起你
唔好再因為你而喊因為你而心痛
我好憎你 同時亦好憎果個女仔
你地可唔可以比條生路我行？？？

On9

亂到痴左線

Pm me 埋單

對唔住 我都好亂

臭雞冇資格比人埋

你講得岩

訓啦屌

我明白你感受 只希望你會好. 雖然我都幫唔到自己

你男朋友個ex 靚過你

問世上 痴心女子有幾個

on9，有好仔埋身個陣，你地又唔鐘意佢地
你地都係想比人hurt姐 預左啦下話?

就啦 聽日返學 巴打又咩事唔訓

其實我已經行左一半出黎架啦
只係岩岩突然有感而發姐
依家過得好好呀 ！
你呢做咩事 ？

依家係我個ex個exex靚過我了

我相信都有痴心男子既

講得岩
有個好好既男仔追左我好耐
係我一直放棄唔到ex
但係到我差啲出事佢都一直係我身邊
覺得唔可以辜負呢個人所以已經一齊左
希望自己唔好再成日介懷啲瑣碎事
同埋唔好到活係ex既陰影入面
努力中

真係含撚含到雪雪聲？

真係為左氹佢開心睇av同埋啲網頁學
不過有撚用咩
咪比人當sp 垃圾

好女仔 希望再明天你一定搵到個更好

已經搵到
多謝你句好女仔 自問只是臭雞

加油絲打，我唔敢話全部，但有啲男人係咁仆街。對佢好，又嫌你悶；有長腿，又嫌你無波；有長腿有波，又嫌你唔靚；有長腿有波有樣，又話你會出軌... 講完咗，總之重點係，男人鍾意你嗰陣都唔好信咁多，留返幾分愛自己，一個屈尾十有第二條女出現引引下就走咗去㗎啦我

放心 大把毒撚會埋單

On9完一次 就唔好再比自己on9第二次啦絲打

比人玩完，先想揾人埋單
一開始唔見過揀好個個?

幾個月前俾條女戴我綠帽

睇內容都知
有人肯講 你仲諗咩有冇資格 值唔值得係由人地去判斷 唔好被一個衰人困住一世
香港就算係臭雞 只要肯放下身段無話埋唔到單

岩
但係現任比左100分既愛我
更加怕自己已經冇能力比返一樣咁多既愛佢

係 鐘意果陣乜都講得出，同時唔鐘意果陣乜都做得出 總之有窿就入

On9完希望大家都唔好好似我咁on9

咪撚將連登當做自己fb啦臭雞

雖然我ex係帽左我
但我因為其他人好過佢而即刻同個男仔一齊
咪姐係派帽我前任囉 （雖然講真我諗佢唔介意）
到時又話我比帽人地戴正仆街
唔係應該結束一段感情先開始另一段感情咩
咁都有位比你入

利申同前任一齊左先識得現任

巴打個名同我個名有異曲同工之妙
一齊左幾耐？
大家圍爐取下暖

多謝你
我會盡力對現任好 多謝佢肯接受咁樣既我
只係有時會突然諗起ex既野覺得唔開心

絲打加油啊

你個名
我都係因為比人咁講所以走去學點取悅佢
原因係同派帽比我果個有對比

我竟然睇晒...
愛一個上一課樓主

放過自己

E度d厭世毒撚真係好煩

被分手之後都覺得有時唔洗對人咁好 人哋只會當你係on9仔

我七年

想話呢樣野唔關男女事

發現左第三次而家好努力咁呃緊自己

多謝你睇哂
自己都覺亂到傻左
的確上左好特別既一課成世人都唔會忘記
都真係改變左我幾多野

仍需努力

係 不過人總有自己想生存既方式
唔理就算

被分手
講起當初佢就係同我講佢從來唔主動講分手
次次都係佢被分手
我仲以為佢好好啦
原來係會做好多野逼你講分手
咁佢先可以保持住被分手好似好慘既角色

雖然你講既唔係唔岩 我成日都做on9仔
但係見到自己有一刻被需要
又會覺得好開心
係咪天生適合做工具人

你都可以搵到個更好

紋名同自殘根本垃圾
樓主唔好搵毒撚埋單唔該
mk仔適合你多d

七年
巴打唔好呃自己
緣起緣滅 緣聚緣散
既然大家緣份已盡無謂強忍強求
唔係你既就永遠都唔係你既
放棄佢 好快就會有另一段緣份等緊你
已經浪費左一個七年係佢身上
點解仲要賠埋個一世

忍左半年佢起雙飛我已經頂唔順

我都覺我係垃圾
但我諗你唔會明
見到好多血 痛楚被分散果種解脫感
仲有錯覺佢對你既可憐、同情
就以為係愛
有頭髮邊個想做癩痢？

唔好捉我入青山

上黎講以前有幾愛前度 點樣含到雪雪聲 原來有現任 博咩

咁佢帽完我我係咪要繼續為左佢要生要死
我好愛佢佢唔愛我
係咪仲要吊死係佢身上唔可以再試下愛另一個

袋住啦

睇上半文，我完全可以將自己代入。
咩兩個都鐘意、佢同條女玩玩下。
垃圾借口。
你只係有利用價值咋。
我ex好少少話兩個都唔揀，冇拖住我。
但係，轉個頭未靜靜雞去溝嗰條女。
好彩你開咗呢個post。
摑醒咗我。
人，果然唔會整係一次不忠。

樓主，夠鐘醒啦。
唔好繼續犯賤。

弱智的連登文化又何必認真

遇到個好的，重新上路

樓豬已經冇犯賤了 多謝你！
只係唔係短時間能夠完全復原
其實仆街賤人點會只得一個 周街都係啦
之前見到有個絲打屌極唔醒真係好心痛
見住好多同自己相似既人
但係身為陌生人根本做唔到啲乜
希望你都可以搵到一個更加適合你既人
連登有愛

我地都會遇到真係愛我地嘅人
連登真係有愛
一直幫我陪我走翻出去

我會努力對現任好 多謝巴打
雖然我個人其實好認同全部女人都係雞
不過所有男人都係usb

你條仔真係慘

咁賤嘅仆街
開佢全名 等全世界人認住條仆街仔啦

絲打我完全明你感受
我都試過戴帽
但記住你仲值得被愛
唔好為呢d仆街賤人傷害自己

叫佢地班仆街等天收啦死cheap精

起左絲打底
七年真係一段好長時間
同你或者其他戴帽巴絲打相比
我呢啲根本唔算得係咩
最重要係識得放開手
比自己重新出發
我都以為自己唔會放得開
但真係只要踏出第一步
一切就會慢慢好轉
家人、朋友、甚至連登仔做到既只係屌下你
真正靠既係你自己
共勉之！

係 開佢全名
等人認住呢個明知人有女朋友都要送上門俾人屌閪嘅賤女人 臭雞

如果唔係你個臭雞出現 我根本唔洗咁唔開心
我而家成日都諗起d唔開心嘅嘢呀 屌你老母
仲話自己係社工？ 社工為名臭雞為實 呃撚屌呃撚含

男嘅又賤女嘅又閪

絲打，真心多謝你
我會相信自己
幾多年其實都一樣
我未當投資比較失敗
一樣可以放得低
共勉之！

佢係好衰好賤但沖個頭埋去既我都有責任
我都相信佢會有報應
而唔需要我做啲咩唱衰佢
既然覺得自己仲值得被愛
就唔應該一時意氣開佢名貶低埋自己
帽姐 就算除得遲 我都叫除左阿
我唔會再傷害自己架啦
已經好返左好多 多謝你！

希望大家都可以走出戴帽既傷痛

絲打用啲狗仔好撚得意

我都會成日唔開心
有時會發夢夢見佢地
男既叫我唔好郁唔好出聲
然後女既用刀不斷插我割我啲肉落黎
痛醒發現自己出哂汗又流哂眼淚
但係真係好難避免
叫自己開心啲啦
開心你老母咩 我比人搶左條仔呀！

所以只可以等時間沖淡件事
將心力擺係自己鐘意做既野到
或者試下填下顏色 就算係畫到成幅黑色都好
個人會鬆好多

我做社工係咪岩過佢

死臭雞 明知人有女朋友都要死埋嚟 你會有報應

免費雞

點解啲囡咁撚笨柒
死心吧啦 你條仔有資格玩兩條囡啫係個樣都唔錯啦
你自己揀左個高風險產品投資 係時候應該要斬倉

你會唔會當現任係水泡架

錯了 人不可貌相
幾柒嘅仔都可以偷食
就係睇死你覺得佢咁嘅樣偷唔到食 博你冇戒心
利申 過來人

樓主好傻

既然知道問題所在，希望盡快解決及過去。

為你自己將來加油

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

失去左先會識珍惜真係好岩 果時講左d on9野比x聽 最尾分左 而加仲好掛住佢 掛住佢對我的好，付出，維護我.

好後悔我錯了，而家仲成日諗番起佢

屌醒我啦唔該

好撚慘
希望啲仆街有報應

好驚發生係自己身上

TB?

真係好明你感覺
有時係wts search對話唔覺意會見到對話
手賤睇一睇就睇個幾鐘
好唔開心但係又唔捨得del

我果陣都係覺得輸比個大波靚女既話
我冇野好講
屌你老母矮過我又黑又矮又柒
仲要係毛都未生齊既𡃁妹
日日都屌鳩我好幼稚轉個頭係到食幼女

屌你條臭鳩有女仔準備好做你老婆你唔要
咁就攬住你個死𡃁妹過人世啦
我地做要既係做好自己
學下打扮下自己 樓豬係毒撚黎
仲食緊多啲野希望重回以前既體重
有時間畫下畫睇下書（雖然大部分時間都去左打機）
再搵個高質男朋友
活得比你兩個仆街好係我唯一既報復

客觀黎睇雖然佢比以前柒左
但樣黎講都真係仲係好靚仔
不過唔撚緊要啦佢個樣已經唔關我事
斬哂啦蝕本股黎

我敢講柒啲概一定無咁易偷食 冇咁多本錢嘛
不過你都幾唔好彩

我揀同現任一齊既時候都有諗過呢個問題
會唔會係我太唔開心
是但有個人對我好我就會接受佢
但一齊左發現個答案一定唔係
雖然仲係會因為ex而唔開心
我以為自己冇機會再愛人
但係遇到佢又覺得冇野係冇可能
只要我人生入面有佢
冇野係挨唔過

最擔心既係自己做唔到好似愛ex咁愛佢
因為同ex既相處係唔平等既愛
愛得多果個會好辛苦
但我會盡力為佢付出所有
好似佢愛我一樣
事實上都有一日比一日更加愛佢

冇錯 朋友個ex就係咁
生得咁柒仲要mk仔都偷食
我朋友仲要清純可愛型好女仔

諗起有人話
柒既會偷食 靚仔既又會偷食
點解唔揀個靚仔既

收到巴打 正在努力

多謝你 我已經冇事！連登有愛

諗住揀個咁柒咁廢嘅冇死啦
實唔會離開我 點知

相信因果報應 佢地所做既會自己承受返
希望唔好有巴絲步入帽子行列
巴打點解咁講

佢有鳩我冇鳩
曾經都諗過同佢分左手自己可能會變左TB
但係拖住朋友啲細手仔完全唔會有感覺
拖住攬下甚至互揸下對方
都唔會有咩生理上既衝動
如果有分同性戀雙性戀異性戀
我諗我係只接受異性戀
比起女同女 睇男同男我會更興奮
利申腐女

不過佢有個ex就真係同完佢一齊變左TB

同我朋友諗野一樣
佢話：「雖然我都唔係特別靚，但係我應該高質過佢呀..？點解我咁都要比人飛？」
不過佢咁岩揀中個未玩夠（未玩過）又柒既
條仔要玩咪飛佢

你會唔會係我朋友係連登識既絲打 咁似

巴打做左咩事？要睇下咩事先知有冇得回頭
有時候真係遇到岩既人，但撞錯時間
如果唔係令佢好受傷既
可能仲有機會

既然自已走得出
都想人地都可以走得出
有時見到啲人開post都會入去講兩句

唔係啦
最慘係條女pm我同我講：「多謝你呀因為你我地先知原來對方係咁重要，我地而家好幸福呀希望你都唔好再搵佢啦」
條女真係瘦過我正過我嘅

希望你慢慢好返 忘記到以前佢帶俾你所有唔開心嘅嘢
珍惜對你好嘅人 撐住 唔好諗衰嘢 你會幸福架

冇人會忠誠，男女亦然

唔好傻喇 人一生真喺只得愛情而無其他野？

大把世界 唔使愁

睇開d 凡事不要太認真

佢同我講分手 話係因為淡咗 無感情
嗰陣真係頹撚到仆街 半個月無出街
記得前兩日落堂去食lunch 點知佢咁啱同個女仔入咗嚟 仲要咁啱得我嗰枱有位 咁佢哋坐低咗
然後我同我friend 已經覺得好尷尬
咁我已經無再講過嘢 dup低頭食得勁快
然後就聽到佢個女仔friend 話：啊邊個話以為你同christy 一齊咗喎 仲見到你哋拖手 十指緊扣喎
佢就否認 話無 只係睇完戲一套行下
後尾我同我friend 食完 拎銀包俾錢之際
我同佢對望咗
然後我嗰下覺得好撚嬲
我就掉低咗啲錢係枱 同我friend 講出去等佢
講真係呢件事發生之前我仲未想放低佢
但係嗰日之後 開始對佢有啲討厭嘅感覺
And我以後都唔想再見到佢

呢啲女人真係唔知jm9
好撚串

其實點解咁快企得翻起身
會唔會有唔再相信愛既念頭？

我都覺自己好快企得返起身
不過仍然會有少少活係ex既陰影底下
因為被呃過所以就算現任好好
都會成日好多疑咁
其實可以同到現任一齊真係緣份 ？
已經冇左果種試下信其他人既念頭
連social下都唔想 （上連登例外）

其實果陣係唔再相信有愛
第一次係家人面前崩潰
係我家姐單方面同我講左3個鐘
三下子點化左我咁
先會再試下同現任

愛情係好重要但係親情真係無野可以取代

不如你點醒埋我

請勿起底想點點醒

加油

請勿再起底 求求你地